示威活動多人出=好多人支持自己 活動無人出=個活動鬼搞/唔夠宣傳姐［無嘴emoji]

公又你贏 字又人地輸😶

有無反醒過示威者一方已漸漸失去支持🤔

理性討論姐
唔肯面對自己越黎越少人支持既事實？

blocked

唔肯面對自己少左人支持
又點會想方設法 爭取到多d人支持
就像肥婆唔肯面對自己肥
又點會努力減肥

言論自由
認真諗下 唔好有2百萬人就打晒丁
少人就假波唔計
任何事情難免有盛有衰
諗方法改善就好了
最怕唔肯面對自己

拉

無宣傳/宣傳唔夠從來唔係理由
活動一開始好多宣傳咩？
試想想 今日起鋪天蓋地宣傳大三罷一年
用盡所有媒體
香港無人不知 無人不曉大三罷
最後 香港人都係返工返學
現實是殘酷的
一個有心做一件事 自發去做 係必定要做到一件事
佢唔想做 你逼黎晒氣

反省

收皮啦
下下咁樣停鐵點出黎？
用下腦啦

又有幾多人撐警呀

On 9

拉

傻閪

不推文

之前cc台又話停鐵幾日香港仲運作到
證明香港人無左地鐵都得？
係喇係喇 一定係因為停鐵 政府打壓 無不反對
天氣唔好 黎m 屙唔出屎 地下太硬
所以先少人啦

拉登言論自由
不准批評 只可吹奏圍爐

thx block pull

啲撐警集會/止暴制亂集會冇撚晒係咪黑警/政權漸漸失去支持？

Blocked

唔支持示威=撐警？
二元對立？

八婆出沒